3秒合體！ 2國中生打野戰42秒解決被嘴爆 警：PO網涉兒少法

新北市有2名國中生疑似沒錢開房間卻又性慾高張，竟然跑到街邊的娃娃機店面內「就地解決」，這段監視器遭人PO上臉書，而性交過程僅短短42秒被網友消遣「年輕人就是年輕人，太衝動了！」這段影片也引來警方關注。警方表示，任意散布未成年孩童性交影片，恐違反《兒童及少年性剝削防制條例》，若累犯最重可處達20萬元罰鍰。

影片發生在本月20日中午，是新北市某娃娃機店面的監視器，畫面上小男生以跪姿先褪下褲子露出他的生殖器，小女生則面對男生以坐姿用雙手逗弄，接著雙方開始性交，42秒後順利搞定，期間也沒有人進店內打擾。雙方最後以濕紙巾相互清理，結束這一回合。

有網友表示「應該是國中生沒錢開房間，所以選擇打野砲。」也有網友戲謔表示「這麼年輕就解鎖打野砲的人生成就，真是優秀！」還有網友感嘆「我魯到現在快25年還沒牽過女生的手，覺得羨慕。」

警方表示，這2名國中生的行為恐觸犯刑法公然猥褻罪，另外在網路上散播未成年性交影片也恐違反《兒童及少年性剝削防制條例》，初犯可處1萬元以上、10萬元以下罰鍰，累犯最重可罰到20萬，民眾切勿以身試法。

我剩係想拖手仔咋...

無套中出

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

連登回來了

42秒已經強過好多人

點樣女坐

敗壞風

成篇文出現左4次「影片」
呢個post 一條link都無
記者當自己寫緊甜故？

求backup

差緊d野

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

學生妹!!

Childporn

Fbi is watching you

FBI is fucking u

係啫…

無圖